{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66067&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선재도그린시아펜션"
    },
    "text": "当ペンションは全室にスパを保有しております。 周辺には測島車両が6分、アイルランドCC車両が4分、長慶里海水浴場車両が5分の距離に位置しています。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 ペンション内では無料Wi-Fiを使用でき、禁煙客室で駐車も可能です。 ただし、送迎サービスは提供しておりません。 客室はすべてスパを備えており、スパの利用時間には制限がなく、個人が持参した入浴剤をご使用いただけます。 駐車は無料で可能ですが、状況によっては利用が制限される場合があります。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルを利用する場合は20,000ウォン、炭の追加は5,000ウォンです。 ルーフトップに個別バーベキュー設備があるA201号とA202号、そして客室前に個別バーベキュー設備があるA01号とA02号でご利用いただけます。 入室人数が最大を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 また、ペット同伴は不可であり、画像と実際の客室が異なることがありますのでご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内では無料Wi-Fiを使用でき、禁煙客室で駐車も可能です。バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間はありますか？",
            "answer": "スパの利用時間には制限がなく、個人が持参した入浴剤をご使用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は無料で可能ですが、状況によっては利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "入室人数が最大を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "画像と実際の客室が異なることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "料金は一定ですか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 328
    }
}